mo+ 同 mo sim

Mo+ 我見$175 有20gb 其後21mbps任用

Mo sim就$168 有15gb 其後就128 姐係爆數據

用邊個好？有冇巴絲用緊？求解🙏🏻

mbps 同kbps 差好遠 $10左右唔洗諗啦

係～但係我唔知佢好冇用 哩個台

用得3點解唔用sosim

So sim 有人試過實測 時好時壞 亦有人話一開始梗係好用 之後就未夠一個月就話冇曬50gb 同埋又冇得上台

咁痴線既情況 我都係唔搏

冇上台係好事

咁我而家個number用左咁耐...实然轉冇得上台姐係新number 公司好多野 都唔方便喎

係突然*更正番先

sosim so farsl so good

有冇人用過mo+😂

其實50GB唔洗1個禮拜用曬都絕非無可能
我識某d人係夜晚一到2300就會開住嚟bt開到第二朝唔記得熄
去到黃昏已經出SMS提示話用咗幾十gb

咁都唔係問題,最弊係嗰50gb係完全無得check返使用量同剩餘流量極不透明,
同埋佢個Qos優先度竟然set到夜晚歡樂通宵仲高過平時扣流量時段

唔係可以用app check咩?

check到我就唔會咁講啦

似乎佢個app要新包裝卡先有得用app check
舊卡不論咩方法都check唔到
屌佢老母要我再跌多＄33買過張卡check

好似每個月買新咭抵啲架喎聽講 但就要係咁轉number